【日本Falcom】綜合討論區Vol.14【唔好再講同F社無關嘅嘢】

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 9集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 羈絆 -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III
外加曉軌 時間由零碧中間開始

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序

幻都系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化

即將發售
PS4
閃軌IV (日) 2018年9月27日
閃軌 I & II 改 (中) 2018年8月17日
閃軌 III & IV (中) 預計2046

NS
伊蘇VIII(英/日) 2018年6月28日

唔好再貼同F社無關嘅嘢

認真

Show Blocked User - Gonzalo

咁琹裸跑未姐

收皮啦

CHING HO BALL

距離東山生日仲有285日

距離シオリ下次誕生日仲有101日

距離茅愛下次誕生日仲有106日

距離9月27日仲有120日

\I/ 距離7月8日仲有39日\I/

距離PC版發佈仲有N日

發現無著衫既_

MY WIFE

走啦 無人想知

Share wifi 未

你個wifi幾好用

留名

太多人用 連到一半 佢就痴斷咗線

Hide Blocked User - 瑠璃色の栞
Hide Blocked User - このみBB
Hide Blocked User - 大圍三圍大

屌撚哂你地老母

ching扑得太遲啦
呢啲咁既人渣一早扑晒了

啱聽, 軌跡撚(同分身AC)無一個係無辜

BTW, ching你應該 hide shared wifi

聽講係畀人強制破解再流放出嚟

邊個再意淫加藤惠我即刻
屌
佢
老
母
!!!

聖人都敢意淫
我屌撚哂你地老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

根本你哋自己諗歪

明明講緊wifi做乜又轉話題

又爆post

自己就日J日, 其他人講wifi就唔得

聖人惠唔係拎黎J

wifi拎嚟用

chingsickball

好波
吾反阿軌鳥

又特登打5p字反牙軌

都係你地傳得好

係時候要貼返D正常嘅圖淨化吓

而家開始反軌了

貼正經圖都反

好女仔

巴打識貨

邊個反東山 邊個就係軌

55

Show Blocked User - 軌跡撚phase2

爭乜丫，溝埋一齊做軌跡撚丫笨

啱啱諗到個笑話

從前有隻軌跡撚 佢突然間飲奶 之後嘔返D奶出嚟

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

諗住去紅館開蘇

巴打個笑話同我通面嗰句一樣咁好笑

今次閃4會出特別版ps5

仲會有vr版叫做紳軌

牙軌生性病 社長倍感安慰

Good try

しおり？

又扯開話題

角唔角田所唱末日好正

巴打識貨 今次就准許你扯開話題啦

食戟嗰個田所惠？

走啦......

惠惠世界第一

繁體中文版將於8月30日發售！

《NARUTO TO BORUTO 新忍出擊》繁體中文版將於8月30日發售！

最強線上忍界大戰將於夏季開戰！

垃圾驚

不嬲有聽田所

我係咪入錯post
都係出返去先

依度D人癲癲地

癲癲地既得1個

邊個就唔講啦

好彩一早扑左個條友

出道角色都無, 偽撐實反已扑

千棘bb

睇穿你啦 成日話扑扑扑 其實你只係想獨佔好女仔喳嘛

冇睇過丫嘛，而家加返囉

我主張share wifi,咪屈

成日些牙咁唔安全 我就主張專用

原來你想獨佔好女仔軌跡撚

我主張 ,咪屈

啱啱睇到第2部第1卷第3章第1節 你問我答

男豬肯死未

男豬無換到咩

換咗啦
第2部係發生喺第1部男主假死嘅5年之後 而第1部嘅結尾猜測又喺第2部之後

yahalo

ohayou

doumo

屌做乜講粗口

bam

又屈

距離好女仔東山生日仲有284日

距離シオリ下次誕生日仲有100日

距離茅愛下次誕生日仲有105日

距離9月27日仲有119日

\I/ 距離7月8日仲有38日\I/

距離PC版發佈仲有N日

發覺軌跡撚有以下口頭禪
又屈
又反
扑

扑

完全封鎖「軌跡撚phase2」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

又反

証實左
東山>軌跡撚>東山>軌跡撚
係依個post的話題走向

唔好忽略其他好女仔

例如?

栞

琴日個WIFI肯些牙未

改咗密碼, 今日要share 個wifi叫栞

完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

牙軌今日咁惡

【日本Falcom】綜合討論區Vol.14【唔好再講同F社無關嘅嘢】

完全封鎖「瑠璃色の栞」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

發覺軌跡撚有以下口頭禪
又屈
又反
扑

無屈啦今次

完全封鎖「瑠璃色の軌跡撚」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

又扑

今日F社話題:

閃4官網將會更新

完

中文版呢

巴打你去錯世界

完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

無中文有咩討論價值
討論軌跡撚扑人

日期都無討乜撚

SHOW BLOCK USER - FALCOM

404 - user not found

Show Blocked Company - Falcom

反了反了

出事了，出事了

一個扑就吊晒班軌跡撚出黎

留名全個post都係軌跡撚分身

係軌跡撚分身AC

做愛吧！軌跡撚大人

末日時第2季!!

幾時有

好似唔係好賣得

睇小說

Diu le

官網新已更

超級機械人大戰

今個月psn送PSYCHO-PASS-無法抉擇的幸福

イースVIII -Lacrimosa of DANA-（Nintendo Switch™）紹介ムービー【第1回】

正，點拎？

未知送邊部主機版本

有得唔係ps4咩

Psv都有掛

個topic有人理？

好女仔討論區

新卒 社長當人係狗？

2018用壞咗 咁就要請2019㗎啦 人之常情 唔洗再喺度反F社

軌跡撚分身AC (已壞)

5個好女仔 1個好男人

【吾係日本Falcom】好女仔綜合討論區Vol.14【唔好再講同F社有關嘅嘢】

【吾系曰本Falcom】末日時好女仔討論區Vol.1【唔好再講同F社有關嘅嘢】

【吾系香港軌跡撚分身AC】好女仔軌跡撚討論區Vol.369【想知再講同軌跡撚有關嘅嘢】

得兩個係人

甘尤曲牙

突發!繁體中文版正式發售！

《驚爆危機！戰鬥的Who Dares Wins》繁體中文版正式發售！

專家限定版豐富特典內容：

💣 亞洲限定！限量追加特典蹦太君紙娃娃與特製收納盒
💣 遊戲版限定特製廣播劇CD「造訪日本的女神 約會篇」
💣 「造訪日本的女神 約會篇」印有複製簽名的迷你劇本
💣 「驚爆危機！Invisible Victory」收錄特別內容的藍光光碟
💣 「驚爆危機！」特別版小說
💣 《驚爆危機！戰鬥的Who Dares Wins》特別繪製限定版收納盒
💣 《驚爆危機！戰鬥的Who Dares Wins》繁體中文版遊戲軟體

※除遊戲軟體為繁體中文版，其他內容物皆為日文版。(加贈廣播劇中文劇本)

屌以為入咗fmp post

依度D人痴哂線 個個掛F頭賣軌肉

泰莎
小要

咩係fmp

驚爆危機簡稱フルメタ或FMP

Falcom's game Must be Played

吾巧笑

又反我贏社

今年聽過最好笑嘅笑話

巴打講完我笑咗
CHING HO BALL

其實我講完自己都忍唔住, 梳

好女仔四皮漫畫

完全睇唔明

認真真係好好笑

痴線買嘢唔畀錢教壞細路

軌跡撚又想反

好女仔嚟架

又係到笑鳩我大F社

欺0

犯我大F社者, 雖軟必豬

今日唔得閒睇小說 你問我答

好女仔唔畀錢->無金錢來住

幾多個變左蟲蟲

乜嘢變咗蟲蟲 唔明你問乜

叫咩獸 唔記得了

呢排玩光明之響

穿鑿的第二獸
成個城應該除咗愛爾之外都變哂做依隻

每日好女仔

距離好女仔東山生日仲有283日

距離シオリ下次誕生日仲有99日

距離茅愛下次誕生日仲有104日

距離9月27日仲有118日

\I/ 距離7月8日仲有37日\I/

距離PC版發佈仲有N日

突然失憶 寫軌跡劇本條友叫乜名

新海誠

你唔好咁啦

改得名未

咁你答我係邊個

有人想知再講

答到你就唔叫失憶啦

每日一貼唔夠
我一陣再貼

新海誠咪又係我大f社培養出嚟

宣揚好女仔精神

咁你又知唔係新海誠

新海誠整動畫唔係寫劇本

軌跡出果陣新海誠都走咗啦 (好似係

屌 記得喇 叫竹入久喜

竹入大神都唔記得

偽戀真係正
一條樂正仆街]

超突發！繁體中文版將於9月同步推出！

SEGA Games 宣布，預計將於 2018 年 9 月 13 日（四）針對香港、台灣、韓國、東南亞推出 PlayStation 4 / PlayStation Vita 動作遊戲《Fate/EXTELLA LINK》的亞洲版本，支援繁體中文。

古味正仆街

利申唔記得

小野寺痛
千棘正

偽戀D角色真係正
千棘
小野寺姐妹
萬里花
眼鏡組
姐姐

好女仔呀！我要好女仔呀！

軌跡撚咪好女仔

軌跡撚毒撚嚟㗎 乜嘢好女仔

【吾系香港軌跡撚分身AC】好女仔軌跡撚討論區Vol.369【想知再講同軌跡撚有關嘅嘢】

又反好女仔

明日香好女仔!!!!!!

蒼科明日香

無人識

蒼之彼方四重奏
快睇/玩

軌跡撚無女不反

都唔明軌跡撚呢個GAY佬點解要反女

厲害了 贏的國

係角度問題定點, 琪雅對腳長到

乜9

反完軌跡撚 依家又反琪雅

新海誠離開Falcom，近藤季洋或成最大贏家

你就反琪雅 你根本所以嘢都反

重作

你的名字根本係幫YS8宣傳, 贏社又然

新海誠離開近藤季洋，竹入久喜或成最大贏家

突發我魚黎香港

冇junna，不了

秘密壁紙

又唔請好女仔東山同JUNNA

女主角呢？
女主角喺邊？

依張好得

軌跡撚叫我代佢同大家講佢以後都唔反好女仔東山了

咩活動

終於肯認

anisong dream stage

唔係一早公佈咗咩, 嚇得我以為係垃圾動物節

佢分幾個星期公佈
今日公佈埋條魚

好女仔唔應該反

但我記得個零兩個禮拜前見過一張黑白圖有佢，仲畀我個FD話無LiSA不了
定我睇嗰張圖係另一個event

揾返張圖, 係animelo, 自膠

你睇嗰張圖9成9係Animelo Summer Live2018

恥笑

asl 撚緊去唔去

第三日有魚同好女仔東山

你出錢我出力

軌跡撚包機請我地去睇

多謝軌跡撚

軌軌們又有新驚挽

今次真係正統 不過唔明點解要改名

IR

中文版曉軌

係殘體版曉軌 平台好似係手機 (好似係

殘體不了

主角冇我黎大俠
不了

俾兩個年輕有為既遊擊士去到帝國見到黎大俠仲得了

自己唔玩 跟手又屈F社唔出

冇黎大俠點玩落去牙

你以為我玩軌跡咩
我玩黎大俠架炸

邊個話無 曉軌之後都出咗

女嘅出水，男嘅出櫃

你哋唔好咁GAY啦

韓國遊戲發行商 CFK 前日發表，確定將會推出 PlayStation 4 新作 RPG 遊戲《神獄塔 斷罪瑪麗 2（神獄塔メアリースケルター 2）》的中文化版本，預定在 2018 年秋季發售。

《神獄塔 斷罪瑪麗（神獄塔メアリースケルター）》是於 2016 年 10 月 13 日在 PS Vita 上發售的一款 3D 迷宮 RPG。《神獄塔 斷罪瑪麗 2》是由「COMPILE HEART × 電擊文庫 × 電擊 PlayStation 」聯手促成的《神獄塔 斷罪瑪麗》的後續作品，是一款氛圍陰暗而又不可思議的迷宮 RPG，其中描繪了一群以童話故事人物為原型的少年少女們在活體監獄「神獄」中發生的故事。

角色設計為玩家熟悉的 NanamedaKei，其負責過《魔壞神 兆力翁》、《死亡終局 輪迴試煉》等作品。劇本由執筆前作本篇與小說版的乙野四文字親自參與監修，進一步提高整體質感。

正統迷宮 RPG《神獄塔 斷罪瑪麗》中，需要最多 6＋1 人組成隊伍挑戰神獄。角色會在不斷戰鬥中成長、集齊裝備，朝著越獄而努力。角色各自擁有特技，在遊戲過程中也可進行職業變更，切換至具備特殊能力的其他職業。

唔好再講同F社無關嘅嘢

巴打入錯POST

琹裸跑未

惠裸跑先 不過我無興趣

唔好再講栞了....諗起都想喊

無興趣你又提

Rips

又要扑

( Show Blocked User - 瑠璃色の栞 )

冤枉呀 我淨係話惠裸跑 無話係加藤恵

司馬昭之心

加藤恵世界第一

欲蓋彌彰

安野媽媽

你地玩哂啦

好治癒呀

好 解扑

睇黎巴打已經迷上好女仔東山

今日唔問唔答

中文版幾時出？

出咗 出緊 未出

好男人

你識唔識中文？

唔識

乜水呀，收埋佢啦

鄰家人妻

你老闆

點解要放J圖!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
戒緊J嫁

你最愛

哇屌

收到風有巴打J緊 係邊個我就唔講喇

法國軌跡撚最近癲得西利咗

利申打緊J

軌跡撚(已癲)

牙軌

大西正

冇人中意詩羽

鍾意愛衣

愛衣大勝利

清晰波

距離好女仔東山生日仲有282日

距離シオリ下次誕生日仲有98日

距離茅愛下次誕生日仲有103日

距離9月27日仲有117日

\I/ 距離7月8日仲有36日\I/

距離PC版發佈仲有N日

又乜水呀

見到巴打咁積極，我開心到眼淚口水鼻涕都流埋出嚟

克洛

所以佢要插入黎神度幫佢開鎖?

你唔好咁GAY啦

應該係羅塞

蘿莉

應該係大人版

你GAY㗎 下面個大人先岩你

仲打緊J, 不了

好女仔兩隻

淘佬 不了

羅塞啲fd

贏國人自制？

學姐很好
但聖人惠更好

Why not both

原子灰造型師果範

你出錢 我出力

出力J白件

自己上色

木顏色ok

毛筆

惠>=真由>英莉莉=出海>學姐

英莉莉

惠>學姐>>>>>>>>>>>>>>>>>>ALL

愛衣>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ALL

惠係好女仔

呢位兄弟識貨

我都麻麻英梨梨

唔好爭

東山的階梯
周圍都係好女仔

唔問唔答

閃3公布左店特未

電擊

可能太多傲嬌角所以麻麻地eriri

咩黎

YS8個修女想點

色誘 不過唔岩你胃口

撕開條裙只係為左方便啫....................

方便d乜

睇末日時睇上腦 成日諗妮戈蘭會點樣食咗男主

上山啫...

50米拉物語3出中文未

收到風 取消咗

今日好女仔

距離好女仔東山生日仲有281日

距離シオリ下次誕生日仲有97日

距離茅愛下次誕生日仲有102日

距離9月27日仲有116日

\I/ 距離7月8日仲有35日\I/

距離PC版發佈仲有N日

2個人上山

上山做咩

3個人落返山

原來係上`山搵人

上乜野山...

巫山

扯旗山

下個POST叫【日本Falcom】綜合討論區Vol.15【好女仔 - 東山奈央】好唔好

舉腳讚成

98

1.52米高

矛所惠喇

咁先抱得舒服

有冇人買左好女仔東山演唱會bd？

識左軌跡撚1日,你問我可能答

咖哩魚蛋點食最好?

將粒魚蛋咬開一半
再浸落啲咖哩到兩分鐘
之後打開連登APP
入FALCOM POST望住東山個樣黎食

點解唔係咬開一半之前 就望住東山個樣?

因為咬一半先可以有個種見到好女仔閎期待感
到時候食落梗加好味
再加埋你可以係浸緊魚蛋既時候搵POST
一舉兩得

食家

過獎過獎

如果我食咖哩魚蛋果陣落沙爹汁 咁我聽日貼東山果陣 應該食乜嘢早餐好?

貼完東山乜都飽晒啦
所以應該飲啖水就好去返工啦

返F社做奴隸果陣 我應該幾多歲?

視乎你幾時識行識走識講野

咁我識行識走識講野果年 佢應該幾多歲?

應該10歲?
社長鍾意幼齒

如果社長鍾意幼齒 咁末日時即係幾時?

根據內部消息
最細個12歲

參考上面

同栞 嗰日同一日

黎神一日係到
末日都唔會發生

Show Blocked User - 大圍三圍大

內部機密野唔可以透露咁多

咁果日做乜好?會唔會好得閒?黎神又會唔會拯救世界?

如果末日黎到姐係黎神已經...
你諗下你係2012年12月21日做緊咩
你末日個陣就做緊咩

應該係睇緊好女仔

都似

今日無睇小說 佢問佢答

第二部男主係咪on9仔？

唔知 睇落似搵緊藉口食哂4條女

第一部已成熟嘅精靈死淨邊個？

淨係

其他呃飯食？咁耐都唔死一件

一個半殘 做咗倉庫參謀
一個去咗第2浮島 陪喺威廉身邊
另外2個運氣好掛

威廉做緊乜？日日同蓮.....？

威廉假死狀態 同最初之獸神交緊

你班9 up狗好癲

我地好認真討論緊

你地用咩app睇小說

一拳打死軌跡撚

唔睇

已爆埋幻都
再次LM

爆多1次

唔用

買書

做咗獸一年 你問我答

無人想問

想死喺邊隻妖精手?

佢依個好似望緊污穢嘢嘅表情係唔係望緊你?

睇嚟已經死咗

今日推介動畫係月色很美
因為有nao醬唱op ed

怕醜

想畀妮戈蘭食 係唔係好變態?

變態

但睇簡介好似幾悶

你哋唔好咁啦

佳作嚟
加埋東山變神作（好似係）

男人變態有乜錯

戇鳩鳩TEAMVIEWER 將我誤判做商業用途 搞到連唔返去屋企電腦打機

你幫f社做野丫嘛

請你返嚟唔使做呀?

依家無得打機 你叫我依家做乜嘢好

入社長房幫佢

GOOGLE remote desktop扑埋 又無wifi 垃圾公司

又反我大贏社

諗住寫信去投訴班 乜都扑哂唔畀人打機

入房努力幫社長.......啦

距離好女仔東山生日仲有280日

距離シオリ下次誕生日仲有96日

距離茅愛下次誕生日仲有101日

距離9月27日仲有115日

\I/ 距離7月8日仲有34日\I/

距離PC版發佈仲有N日

去啦, 等睇炒完 閃4一堆BUG

有片J未

7月都未到J乜撚

J片都延期

又反F社
咁社長打唔切呀嘛
U can U 打

咁係咪我收埋份人工先

依家你可以幫社長 仲想收人工!?

不愧係贏社

要不是社長照顧你們軌跡撚 完蛋了

社長係我哋心中的紅太陽

嗲嚫 涼嚫 不及社長親

唔覺唔覺 已經有6塊腐皮

睇你鐘蘆鐘意純愛
甜到爆

你班友都幾癲
用teamviewer連返屋企打機

返工唔打機 唔通做嘢牙

咪係,唔通幫你哋趕工出閃4咩

笑左
有羈絆唔玩好意思咁大聲

遲吓仲有星軌

BTW你玩埋我果份

玩羈絆不如玩cc
好 玩cc算

閃之軌跡IV劇透區

內容後補

好女仔東山奈央支持

好女仔東山奈央支持區

支持

啱啱睇完第2部第2卷第4章 作者痴咗線 你問佢答

lm

想問下軌跡撚好返未

畀妖精炸死咗

收到風妖精係有尾巴

有啲爛

想問下書名係咪問緊黎恩有冇空拯救？

矛眼睇

書名係有沒有胸畀黎恩拯救

係咪有好多野唔少心加左落去？

閃3素材圖流出 啱啱下載完成16G 你問我答

咪拯救左亞莉莎囉
重玩la

16G 有幾多GB係真

0 gb

返到屋企再詳睇

邊個先係閃3女主角？

肯定唔係紅底

邊個係紅底?

成班分身痴線佬5日推咗半個post

佢地真係痴線

呃負皮post

軌跡系列女角全部都係好女仔

有個痴線佬開分身自問自答推左22頁

知道邊個係軌跡撚 自問自答

好女仔得一個

邊個係好女仔
你答我讚

咁其他女仔係乜？

東山奈央

普通女仔同壞女仔

咁東幻有冇好女仔

有 愛衣

Ching 開始識玩

好唔好我唔敢講
不過

好唔好我唔敢講
不過佢係年過30嘅女人，而唔係女仔

巴打今次我唔支持你

係呢個post 0-100歲都係女仔

安野媽媽要被贏國人黑死了
聖人惠要變黑人惠了

又異世界

小說第12-13 後面都黑黑地
快撚d出劇場版la屌

我老婆

你唔好咁痴線啦

又乜水

重玩啦

閃1個占卜妹

痴撚線架你，垃圾game都叫人重玩

見係你 下面咪講咗你聽囉 咁都要話人痴撚線

重生啦,又反我大贏社

呢度啲軌跡撚正/分身係咁

佢都落場？

利申，玩到閃2

我好感激你話我知佢係邊個
不過你叫我重玩就係侮辱緊我

堅系嬲豬＼。／ 吾菜莉＝３＝

Show Blocked User - 瑠璃色の栞

黎耀祥.gif

叫人重玩垃圾game，都唔知乜心態，我寧願重玩p5

最高峰時期可以拎到12塊腐皮 依家先得10塊 係唔係退步咗?

重玩啦......

又盲反
閃軌>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>P5

閃軌世界第一

魔神活動角抽唔抽好?

好嬲呀，28抽得一張ssr

吾巧嬲嬲豬啦

俾人叫重玩閃軌，嬲上加嬲

負負得正 數學好波

10抽中一 代表乜?

閃3透圖
[img]

[img] png

應該真係有大人版

有張東幻圖

我老婆真係好正

屌,唔記得聽啱先好女仔個廣播,自扑一日

個個都你老婆邊個先係你老婆呀

突發

搵到軌跡撚twt

罰你聽重播10次

屌你地咪撚偷懶啦 依家先得果10塊腐皮邊夠分呀

變蘿又得
變御姐又得

啱啱畀妮戈蘭食咗 佢問你答

難食到佢嘔返我出嚟 你問佢答

我法國軌跡撚最近高質咗

有冇嘔奶？

佢無飲奶

轉左吹奏東山唔吹奏個乜鬼栞就高質左

冇錯

已經完全成為白頭佬

唔通吹奏wifi惠咩

又要扑

Next Live 6/14 20:00

距離好女仔東山生日仲有279日

距離シオリ下次誕生日仲有95日

距離茅愛下次誕生日仲有100日

距離9月27日仲有114日

\I/ 距離7月8日仲有33日\I/

距離PC版發佈仲有N日

最新中文好消息！！
PS4繁體中文版敲定於9月27日同步推出！

<噬血代碼> 9月27日，共赴死地。
由『GOD EATER』系列創作團隊傾力開發的戲劇性探索動作RPG遊戲『CODE VEIN 噬血代碼』，PS4繁體中文版敲定於9月27日同步推出！

好！

女！

人！

法國個POST一DEAD AIR 軌跡撚就會貼東山出嚟引人講嘢

仔！

想問下白髮魔女係咪恩後代？

白髮魔女聽講係黎恩老母

恩

栞聽講係 咗

請不要貼老女人

Show Blocked User - 飲奶嘔奶

黎

正喎

Show 扑得 User - 飲奶嘔奶

Ge3應該正啲

GE3 幾時出

未知

我愛愛衣

真好女仔

茅愛

東山地位不保

都是好女仔！

軌跡撚地位不保

躝！

差別對待 明明軌軌係一條好撚嚟

今次我撐牙軌

睇得出巴打恨女恨到毒撚喺你眼中都女體化

講事實啫, 你敢講牙軌唔係好女仔咩

唔係

嗯

法國軌跡撚技窮

收皮啦軌跡撚！

相樂真由加藤恵

喲瑠璃色の栞

あのあの、軌跡撚幾時收皮

沙你媽射

聽日我就收佢皮

好 聽日就派你去收軌跡撚皮

中文版10月出

Rockstar Games 製作，預定 10 月推出的 PS4 / Xbox One 開放世界動作冒險遊戲《碧血狂殺 2（Red Dead Redemption 2）》，在今（5）日公布特別版及終極版的細節與其預購獎勵以及語言版本支援。《碧血狂殺 2》將以字幕支援亞洲語言包含日文、韓文、繁體中文與簡體中文。

啱啱拒絕咗シオリ 你問我答

岩岩搵番出黎

SC同3RD個包裝真係好正 FC就大而無當

3盒我都有

魔神打到90層，你問我答

啱啱拒絕咗シオリ

唔好掉轉嚟講

無掉轉 堅真人真事

シオリ話要同我絕交 我拒絕咗

M到
屍屍老屎忽

係係係, 你點話點好, 大家都知你最近辛苦啦

越嚟越痴線

梳囉

同我道歉冇用架
你入房同社長咩野啦

閃軌改1,2中文版幾多錢?

正經野冇人答

最衰都係果個軌唔知乜鳩

PS STORE 238一隻
實體預每隻貴幾十蚊

呢兩隻垃圾浪費時間
倒貼我238我先肯玩

一串光陰一串金
巴打你嘅時間真係廉價....

飲奶嘔奶同為利迷子我地做愛吧

走啦 閃軌都唔肯重玩

Gay

猁哋唔好咁GAY啦

唔關我事

原來優娜都係基

有冇着黑絲

唔會畀你睇

雪倫慘被流出

佢真係好鍾意企鵝

中2
都係我黎大俠型棍子

該貼已被xxxxxxx

back up呢

黎大俠世界第一

原來軌跡撚phase2係佢

黎恩正食屎狗 不服來便

便
98

大便會大

喊了
飲奶巴唔記得禾

你邊位呀

鬼知係你咩

屌
舊登改唔到咁長個名
集思廣憶點改名好

抵啦, 鬼叫你哋日日9up搞到無人記得

SORRY

好女仔東山奈央

啱啱好7個字

good I d呀

我咪又係7個字
改唔到wo

6個字咋

好老婆加藤惠

改左個短少少

好女仔去交易

Show Blocked User - 大圍三圍大

自己反省下

屌,唔記得轉AC

我紅字user...

不錯!

Show Blocked User - 大圍三圍大
Show Blocked User - 大圍三圍大
Show Blocked User - 大圍三圍大
Show Blocked User - 大圍三圍大
Show Blocked User - 大圍三圍大

基都可以畀人後入啦

睇得出巴打有經驗

many gaylo

同好女仔軌跡撚試過

講到自己唔係咁

騎神依個帝國獨有嘅系統 鬥爭嘅咀咒 應該會係閃4由世界設定上完結

取而代之嘅......係黎神系統

G

濕撚哂

古有常山趙子龍
今有東山軌跡撚

「どこまでも、戦場を駆け抜ける！！」

巴打對東山嘅愛令我好感動

東山係好女仔
軌跡撚係好撚

克洲擺明影射香港
建議虫蟈人強烈抵制F社

會唔會搞到東山辭演

東山仲要係克獨人士，最尾成功獨立，
即刻email贏國大使館

收到wind東山動漫節嚟香港

發夢個陣

社長黎香港就會比人打
分裂國家

社長會畀人打!? 真係笑死ME

動物節有東山以後唔反f社

巴打有心同F社作對

我對事唔對人
閃軌太垃圾我先反f社

點解唔係F社太垃圾先反閃軌?

因為f社出左閃軌先變垃圾

遺作

呢隻係咪爆死？

搞到幫F社出PC平台嘅公司都中止合作 你話呢

係佢地公司垃圾襯唔起F社

其實衰咩...我覺得好好玩喎

銷量

第一集好好玩，第二集玩一轉就棄
個健身操睇到我好尷尬....

請珍惜f社

零碧有個支線打佢同個fd，撚難打

有機會

重玩埋閃軌

係有啲難度

又典牙

牙軌好似又想扑人

大圍三圍大

有冇絲打已經訂咗閃4

矛

你係撚絲打

軌跡撚=好女仔

軌跡撚分身AC=???

有冇巴打已經訂咗閃4

其實呢度啲GAY佬算巴定絲

你就肯定唔巴唔絲

系

反愛衣

法國軌跡撚日日芒住東山twitter

佢甚實想聲東擊栞, 睇穿佢啦

你UP乜鳩

其實我懷疑軌跡撚係AI嚟 吓吓都秒回

你咁講又有啲似,不愧係軌跡撚

想借東山過橋？
可恥

你點話點好

艾莉有句對白即頭係講基本法

邊句

利申唔會重玩

我玩PC 版
唔知係咪翻譯果個有心
應該係零軌

想問點解mk恩係閃4宣傳圖全程白髮
閃2唔係已經話完全掌握到鬼之力咩

重玩閃3啦

玩閃3啦......

未玩牙 廢事劇你

ok no 劇透

屌撚你個on9仔

閃3中文版9月發售!!

2046年9月

發國樓上個女人張張相都大細眼

Show Blocked User - 飲奶嘔奶
反愛衣 東山廚好惡

Support falcom

反愛衣都係壞人

冇反，我講事實
你地睇清楚張相，唔通我有講錯

雙眼對稱恐怖d, 我覺得

你乜都唔洗講

Show Blocked User - 飲奶嘔奶

為反而反
好似我咁反f社都要有個理由丫

其實個個影相都一大一細o架啦

你反愛衣就係罪大滔天 殺無赦

一個鐘都唔讚好女仔
軌跡撚已死

你唔係以為咁樣就可以引到軌跡撚上水呀

8月17號我就可以玩宇宙神作閃改

我鄙視重玩閃軌嘅人

走啦你 反愛衣

我重申
我冇反任何一個人

想同愛衣做愛

走啦你

跑草原跑死黎神

心口好大包米

依d嘢唔岩小朋友

愛衣是松岡的

聽日有8號我重玩閃軌！！！！！！！

你重玩定都得呀

有冇人跟！！！

直播Psv版loading地獄我就跟

我跟！！！玩YS8

我玩第15次東幻又點話

丹娜好女仔嚟

呢張做多咗

愛衣愈睇愈有女仔味

女人味ok?

Show Blocked User - 相樂真由加藤恵
反愛衣 正食屎狗

你老母啦
我睇愛衣個陣你都未知有佢啦

細路你幾歲

[集思廣益]返工做乜好?

打東幻

做愛衣做的事

即係乜

依D緊係返屋企開大喇叭睇

叫你飲酒呀牙軌

有人想知唔講

唔飲酒的

畀愛衣灌醉過我問你答

唔好FF啦

灌醉過愛衣你問我問

愛衣真係屌打
早見同肉松

身高，樣貌，唱功
都係戶松好過愛衣

:走啦你

這裡不能容立其他聲音嗎？

東山廚 成日諗計愛衣

講身高
戶松>愛衣>東山
滿意未

愛衣同東山都係好女仔 乜嘢滿唔滿意 講到我好似迫害東山咁

冇話你逼害東山
係你成日話我反愛衣啫

有目共睹

民主投票
覺得飲奶嘔奶反愛衣就
覺得我係軌跡撚就

又好似真係冇

你將會有好多負皮

其實愛衣依家唱歌都唔算好聽

事實嘅嘢根本唔使投票

多謝咁多位
被逼害好慘

如果可以比兩次
我會俾兩次負皮

淨係識欺凌我同軌跡撚

37頁

大正処女御伽話

好彩都仲有一位巴打有良心

牙軌一向有良心

利申: 吾反軌跡撚

5P字
文言文

兒登一早變咗5P論壇啦

啱啱睇完第3卷 你問軌跡撚答

9月27日発売、シリーズ最終章『英雄伝説 閃の軌跡IV -THE END OF SAGA-』DL版の予約受付中！ PS Store限定予約購入特典はサントラmini、オリジナルテーマ、アバターセット！ DLC衣装＆アタッチアイテムのフルセットが付属する『デジタルデラックス版』も登場！

綠毛造型係旗袍 2柱又係旗袍

再睇埋黑兔件衫

咁龍老飯店條女

加入羅爺陣營

話說9月隻中文有冇實體
有就買黎推個fd落坑再收藏
冇就禁定數位

9 月有乜中文

sor 閃軌 唔記得8定9月

閃改8月 中文有實體

BTW你同個FD好大仇口

你自己咪PO咗幾次9月其他驚中文化消息

又畀你班仆街推到38頁

社長名作

一陣會貼東山圖有冇人想睇

閱

結果今日咩新情報都冇
公布特典就算

無計 請咗一堆人又唔做嘢 淨係識鳩UP 下星期會好D

原文有句 : はぁ～体も締切も伸ばしたい

締切 :
取り扱いを打ち切ること。また、その時日。[url]あらかじめ決められた終了の期日。期限[/url]。

---------------------------------------------------------------

睇黎閃4既工期都幾緊下, 驚驚地同閃3一樣GAME平衡做得唔太掂

茅所惠啦

咪趕咗個特典情報出嚟, 仲想點
軌跡撚不懂珍惜

仲寫緊結局
等等啦

成日淨係識圍威喂去欺凌某高質會員 少少事又做唔嚟

邏輯謬誤

係高質就唔會俾人欺0啦

認同

成班低質唔抵得人高質 乜嘢邏輯謬誤

自己打出黎唔笑都算係好野

唔通笑咗又要周街唱呀

成班都痴撚線10日都唔夠就推到差唔多39頁

咁你係咪想100日先推一頁

因為有東山
所以推好快

巴打係咪想暗示啲咩

好女仔綜合討論區Vol.14

下個POST叫乜名好?

キャラアニ（公式） @charaani
【好評予約中】
スケールフィギュア 英雄伝説 閃の軌跡II アリサ・ラインフォルト
#sen2 #閃の軌跡2 #英雄伝説 #軌跡シリーズ
3店舗限定受注商品です。キャラアニなら送料無料❗️
詳しくは→

【日本軌跡撚】Falcom好女仔綜合討論區Vol.15 【東山愛衣軌跡撚】

厲害了 東幻99蚊

垃圾驚冇人買清死貨

牙驚

屌一個月前先218買左
仲心諗好撚抵

中日都好似貴過原價入手

caligula中文同閃3應該撞檔期
你地會打邊隻先

情懷上想玩閃3但係依兩日收左caligula套ost中左上田無雙毒

幾肯定唔會撞

唔係都係秋季咩

閃3上年出咗......

閃3中文呀

都未確定發售日 今年出到閃3都要拜神

My..

W

ifE

【日本Falcon討論區】好女仔綜合討論區Vol.15 【東山奈央係好女仔】

Ho!

東山話晒都係閃3，4女主角聲優

S

一早扑咗

HEA玩

如果我搶到1001 就改名做軌跡ME

有撚人同你搶咩

精選$99遊戲列表

遊戲平台

遊戲名稱

PS4™

東京幻都eX+ (中文版)

掃一箱

辣殺驚

呢隻野個封面好趕客，放一堆女角咪算啦，放埋個毒撚主角上去，又唔係型過人

牙驚 放真女主就夠

真女主角：明日香
女配角：郁島空、北都美月、玖我山璃音

Show Blocked User - 飲尿嘔屎

我又有錯咩，封面都冇佢份

驗眼啦......

用埋放大鏡都冇

唔係話針對你......

咁嘅樣你話佢係約書亞都得啦

即刻駁嘴

你話盟主穿越去東幻都得啦

新POST

為反而反